我覺得雜種今次真係會死！

唔止雜種，所有中共貪官，香港淋鄭月娥68狗等等支那走狗，都大撚鑊！

因為美國已經逼到中港股樓爆破，支那狗身家暴跌，再比美國封殺海外資產，班卜街真係變乞衣都似！

邊忽有爆破

雜種唔死，8000萬黨員（+香港8萬）死

通常連登買乜都係開對家
呢個post快d沉

每日跌500點重唔爆破？

依家先15:48pm咋喎

一雞死一雞鳴

大家真係換定美金，多多少少都好, 多可以去泰國玩幾年先返嚟，少都可以笛下米食.

16年都係得22000點， 2年升2千點重想點

你講乜撚野呀？打撚死你呀

中囯改革開放四十年， 有返咁上下根基

雜種割韭菜有撚排割

最多玩鎖國

其實換完係咪應該放係屋企 感覺香港所有銀行都唔會安全，不論中資定外資。咁幾百萬身家果d點算

又打J

幾百萬千萬嗰啲好肯定已匯咗去外國

雜種呢個月好大機會死，11月份，一係

一係自殺，一係被自殺

今次雜種唔死就我死了

樓主ready

雜種唔死跌市唔會停！

有連燈仔加持，今次佢地無事了

祝中華人民共和國中國共產黨永垂不撓 國家貿易生意蒸蒸日上

其實.......高位未跌過 3分之1, 連股災都未算得上，所以你唔好出黎燈，申利 PUT 緊

跟隊

祝中華人民共和國屌奶媽頂硬上